車頭冷氣好嘈，求助

只要一著冷氣就有啲好嘈既dede聲，頻率係好高
一行車就冇聲，停車又會再響
之後車房個人話可能係冷氣風機問題，換個二手都未必有用
想問下巴絲知唔知有冇另外既車房推介下
利申:窮撚，4手03年cube，殘舊到爆
主要都係想知幾錢解決到，過二千太貴都係不了
求幫助

拆左佢

行車先好開冷氣

2000都貴？
其實咁痛苦為乜要買車

Agger

冷氣泵舊，著冷氣都有機會條皮帶響